有無勇士同我一樣尋晚股災買左call?

點知開市跌到收市 睇黎有排跌
心諗都係調整下姐 睇個勢似熊二...
我幾萬蚊準備無 想死

熊2 仲唔入7500

其實炒開嗰啲人知道個勢根本冇好過⋯

睇週圖平均線啦⋯

定係一味信國家隊不死身

係 但問題係幾時put 係好關鍵 夾高你殺一堆先跌

咁係真。入市出市係真係好難

股災點會call架

唉

大把人極限牛 不過係睇你好唔好彩食到個回調定熊二
我就賭佢回調先再跌 不過家陣輸到手震